[推到完場] 巴塞隆拿 對 曼聯 (巴區)

DDG差D又失一粒

暴聯

屌你臭普巴

想睇丹

獌狗:想傷幾耐

講多次
就算贏都唔好口賤講咩空難
做人咪撚咁冇品

古天樂真係唔識波架喎

美斯交完貨等收工

你個名

差D

Ddg救到

美C控球勁撚到

係咪咁撚勁呀

獌啲後防好垃圾 今場美斯狀態好 俾人撚好多次

麗的

射落塊面度

美C 完半場前fake完再傳波果下靚撚到

完場播美斯+ddg lays廣告 笑咗

醉右

羅白仔飛產射正迪神

蘿蔔真係垃圾

咁都屌

成場古仔做左啲咩 真心想知

湊腳

係時候出丹比佢玩下

會員古天牢被人點名了

快d整多粒然後換丹入黎

有無巴打用sopcast睇緊，sopcast死左？

要爽果陣佢又妹

話要出丹又話驚俾人撞傷

廢閘

帽子戲法啦

壞左既人

等2球重播

華帥唔好俾影帝食牌呀

狂播Lays廣告

真啊 對面踢得硬淨 唔知丹頂唔頂到

超特別準備

幾時開始叫華「帥」

獌狗之前抽到巴係到慶祝話有得打
去撚下狗先

啲主播為咗嗰球var鬧交

下場古仔對番利

小花下半場入多粒啦

其實美斯一退休 隊嘢係咪摺得

死獌狗

等多9個字先

完場先撚

出丹算啦

丹有啲前途

呢句真

係啦 邊個頂到美斯

請大家唔好忘記普巴
佢為證明自己係巴塞最後一塊拼圖而努力緊

49000

費sir係更衣室打緊人

go rm la diu

你今場勁 黑鬼踢三腳都穩如泰山

隔離DE JONG係咪傷左無出?

456先收貨

個半場精華成個美斯highlight 咁

打蘇b

補時個陣踩左牙朗一腳

適當時候要收影，留返打利

呢邊搞掂左 而家係睇阿積士

有出

美隊係咪第一次入ddg

不了

打J資格都未夠

去公海笑算啦咪爆閘
公海開po全世界都笑埋一份

WA 朗果球角球兜左成個圈頂入

仲有古仔

華唔會啦

今日返馬會仲好多人買曼聯
等睇輸錢

希望古仔下半場生性屌柒獌

我覺得我半場都值7分

佢踢過馬體會，你話呢

華準備換上VIDAL 打防守足球

vvd：踢到咁廢，踢多9個字拎返個狀態先

Dklm球證唔比我繼續去早知訓底算

掃夠五零先啦

100分滿分？

又嚟ad

2attempts 2goals

btw大家覺得羅白最後個球抵唔抵打

佢係馬體會比美斯戴帽啦

古天奴換丹 唔該

可以原諒

贏波就叫帥

打會然先
叫佢插針唔插

抵 不過唔係咁容易的

除左美斯仲有邊個打得好？

跟佢嗰個比隊長撞跌左

成日覺得美斯射波唔快但d位攞到好盡
係禁區外都經常入到波

de ligt

岩岩艾巴傳果球都好靚其實

全team都唔錯
除咗古 so

上場有輪換開始

係一開頭10分鐘嚇死

Arthur唔錯啦 帶得生翻唔小波

個波彎住去

利申唔識波

知道左4強（如出線）係先主定先客未？

so9幾時先肯入波

睇極都唔明點解迪基亞救唔到

換走古啦 成日好似打少個咁

arthur 好勁
撚到普巴

你就正，有得咁近睇美斯入波

主晉輕鬆gel，收錢

49000訓嗮? 佢地個jack2仲低過我地po 1

壞左

中場未來

arthur 跑動大 帶生好多波
反搶果下都快手

今季歐聯仲未開齋

頭十分鐘對方踢到主場咁 果時嚇到我

仲爭扎緊下半場睇邊隊

下場要做波圖球迷了

屌播緊迪基亞同美斯搶薯片個廣告
咩意思

仲普巴? out啦, 要入都係入ajax嗰幾件幻幻

古天奴做錯乜撚野要比你地針對

又話最多fans嘅球會
可能狗係中意訓覺多啲

Sopcast斷左 有冇巴打有link

廢

就係冇做過野囉

廢囉

其實應該巴先係

希望古仔生性入番球 我成晚唔訓 逐個逐個cm bin屍

估計下半場會鳩猜

係嘅就唔好踢亞瑟啦
係咪個個中場都鍾意踢佢
之前足球先生 now pogba

feel到會入多234粒

可能估唔到右腳射

入多兩粒得唔得 買左巴-1

彈地波

我個人黎講好希望你bin得成

左右開弓 差球頭鎚！

我都唔明點解獌會覺得呢場有得踢

對面嬲嬲豬又搵古天牢出氣

反cup完巴黎d垃圾隊覺得自己好有料

差啲

俾利狗吹大左既垃圾

屌 以為入得

一陣俾人換走了
換丹/AV(防守足球)

差d

暴聯話你知咩叫足球

以為入

仲以為又入

吉天牢=俄妹啤酒

幫唔過

以為入咗

吉夫努

佢比49000屌撚到

傳得靚

做得獌狗梗係幫唔過

蘇咬靚傳要讚

嘩 古天

古

古 做多左喇

撚狗

3秒美斯體驗

古仔加油呀

古都有D貨仔啵今晚

有信心D 既話, 應該左腳都照去啦

岩岩射仲好啦古

古仔加油

就係要做多啲

其實頭5分鐘獌啲攻勢好有威脅
係拉舒福特射飛機咋

古 一對英超隊就咁勁 係咪真係英超d水平問題

古呢下有進步啦

做到有信心為止！

又係開短角

美斯撚狗咁撚

你就垃圾

古打英超 信心有加成

美斯撚狗撚到

美斯繼續撚狗

撚到傻

獌狗Jones

世一龍

球王

美斯1打3

波速唔快 但係射近柱 有角度 距離短就難救

痴撚線又推又撞又踢

開始矛

美斯痴左線

美斯撚狗撚得好開心

撚狗咁撚

推鳩我美C

華dee又痾屎啦!!

點解華狗成日要踎低

比牌未=./=

跌低然後笑

加油曼聯入3粒就贏

痾屎時間

急屎

腳軟

456 ok?

梗係啦，成十年冇見點都溜下先

嚇到瀨屎

ok

四大尖刀一人一粒LA

想知馬琴會唔會有出場時間？

獌狗精神 輸波打人

今日美C係咁笑

贏定輸都打架啦

出全能到仆街未

丹傷好
你話呢

換丹未華狗

應該準備

普巴真心廢

牙套花式

個個都想撚狗咁BO

催眠足球來了

牙套

要守死了

出山齊士就有機

mu d人係唔係打nba?
離遠睇差唔多個個都大巴塞一個碼

屌兩個on9

屌又差啲

自己射啦美斯....

屌 唔自己黎

so9

點解唔射

想畀古仔試下

貪d啦 創造靚波

美想幫古

快d hat trick 想食放題

都交得差

佢驚運燈仔話佢毒食

真 想幫古就真
食糊位嚟

個球證尺度大到
只要唔踢斷腳都唔會比牌

平時自己射咗了

古快d入返粒啦

知古就快俾華dee換走

個個位真係唔應該比 佢個位係好過古個位

美斯個鼻係咪..

推一下就順腳直射 食胡位

禮讓足球出現了

加油啊古仔

佢唔計較數據
團隊最緊要

蘇咬想學人過人

係所以話美斯似係想放畀古試下

狗仔聯真係以為上場打鳩美斯唔洗還

佢都無帶牌係身

牙蘇廢到..

史摩寧到底那裏來的自信

普巴

30

古一招

古！！！！！！！！

古仔goal

古仔

美斯CLS d眼界

古！

感動

呢一招終於出到了

古一招返嚟了

古一招！

終於

古一招返黎啦

有人要bin c了

吉

令

古 天 奴

古一招goallllll

3:0

屌食緊面又冇睇到

幾耐冇見過古一招入波！
好撚感動！

成班未來人

想問有冇人有ACE LINK/ 現代人LINK
岩岩番到酒店想睇

真係比會員講中入波

終於cd好

古終於

終於chok到古一招

古一招!!!!!!!!!!

靚撚到

古仔睇落似要對返英超隊先入到波

食多個

一招！！！！

證明古一招只對英超球隊生效

諗起啲獌樣就開心

古仔好似想叫大家收皮喎

邊個仲敢屌古, over my body !

古一招重現江湖

呢一招等左幾耐

古一招cd太長了

古！！！！！！！！！！！

靚到...

幾耐無入過呢d

馬明中忠直直
又比公司撚
又比條女撚
伯母又要比人打搞
依家連波都輸埋

隊友全部衝去攬實佢，感動

垃圾獌 連古都開齋

屌你我地班球迷等左呢下幾撚耐！！！

仲要射落獌

終住chok到古一招
美隊仲要攪住佢

三球都世界波

小明 古

感動~~

好撚靚

古仔百屌

古囝

第二球

上面屌古仔果d

多謝大家屌古

去footybite 搵

慶祝型到

美隊入多粒 咬助攻ok?

回家吧古囝

美斯係咁錫古仔

打返起啦希望古仔

ddg仲敢唔敢叫加人工

繼續屌啦！！！ 屌埋蘇狗

More than a club

球證：點幫呀仆街？

好感動 屌到古入了

終於百屌成材了

美隊

隊友都等佢入等咗好耐

倒掛

美斯倒掛 玩到無野好玩

屌倒掛

幾撚耐冇見過古一招咸了

呢d先係一隊波

古仔終於入波

美斯

入多幾球啦

messi

美斯個球傳波都好靚其實

古仔入完波都好似唔係太開心咁睇嚟可能要走了

美斯做核心傳控真係好勁

玩到冇野玩

美斯想開倒掛

倒掛都出埋

可以轉重點去蛆阿了

垃圾Fred

美斯已經din左

轉睇祖狗了

玩倒掛

差啲倒掛

入埋就好

挨夜睇到呢球倒掛 唔入都抵曬

美C痴撚線

美斯上嗮身

諗起早兩季AV破處果球

美隊上哂身

快d456+帽

屌 去左個廁所入左既

入埋就應該會攞金球

下半場變左技術表演撚狗

玩埋倒掛

到蘇啦

入埋真係做世一

拉仔又射

ajax d波令到...

獌個龍仲易入過廁所

Feel到前鋒準備出動

今場真係撚狗

但係美斯個球到底係點撚樣比到艾巴
屌你老母好似下下鳩踢都交到咁撚準
點解佢踢波就咁撚易我每次落場踢波都咁廢

so

屌笑左

美C倒掛埋

cls倒掛

世五入幾多粒都係世五

Feel到前鋒基準備出動

想問下史波寧
美斯既弱點係咩

古生猛左好多

單方面屠殺

佢係天才級 凡人點比

個鼻

球感

牙蘇今場應該無波入了 抖完都貢廢

古順返

古囝都上身！

古仔今場幾好呀繼續加油

隊友問題

hat trick pls

矮

0入球奪冠
致敬基奧特

仲未換人

踢到熱緊身咁

隔離好激烈

塞住耳仔咩意思？

古係咪抗議球迷屌佢

有冇link

叫連登仔收皮

屌你so9 hea撚到

真係more than a club
見到個個走埋去攬佢真係好撚感動

去多個

唔想聽連登仔屌佢

where

古個球真係好好J

日日比人屌 日日古狗out
梗係塞耳仔

而家要屌咬咬了
呢場佢傳球成功率唔知有無20

唔聽啲獌狗吠

比人批評佢廢 水貨
我無理過 用行動證明自己 嗰啲囉我估

古天奴下半場好波 抵讚架

成隊曼好似雪糕筒咁比人玩 好肯定若果英超冇頭4實走好多人

有無人覺得美斯好想撚鳩d 49000

so9玩夠未

ajex攻勢好到肉

我傳波都可以有美斯咁撚獨
可惜50%機會，仲要短距離咁多

係 留意左佢好耐 冇腳傳得靚

上場俾人打

起碼又要等10幾場先再有

聽唔到連登仔既批評

Ajax

De Ligt！

1-2阿積士

祖記對阿積士
狂攻緊

De ligt要買了

AJAX 搞掂左

De Ligt好波！！！

ajax

1-2！！！

De Ligt

De light入波?

阿積士

買左Ajax晉級

1比2

換走68入杯面

快啲踢走球玉晉級

痴撚線又作客反cup
今屆黑馬

dejong皇狗
deligt朗狗
俾得錢了

Ajax真係癲到反cup

Ajax2球

又話Ｃ朗決賽見嘅 人呢

+1

Ajax勁到

ajax 好波！！
想睇朗失敗

Enjoy de ligt

Welcome de ligt

阿積士搞撚掂左

想知牙朗救唔救到世

70分鐘換人制

de ligt頭槌=cr7

要買de ligt

Ajax入波

羅白88

Juv 1:2 Ajax

AJAX

Ajax班後生仔勁到

ajax上呀

收c7 皮

Ajax好勁

應該唔係
魯營球迷邊似得賤種球迷
上次佢換出先拍手鼓勵佢

華dee 啲慶祝好無逼力

丹？

祖要入兩球先有得贏

阿積士d攻勢兇狠到呢

明明呢度係巴對曼

ajax拎歐聯了

一個踢走蝗 一個踢走朗 阿積士雙星

黑哨救j

上半場先被你地屌完

快買De Ligt

阿積士會唔會重演1995奇蹟

Ajax好撚勁

可能因為個個都話佢廢

De ligit好撚勁 係咪會買?

牙朗球王又無機會面對美斯了

De ligt又貴1000萬了

祖狗真係好撚賤
Ajax反擊緊個陣
Can一野係後面推低人食黃牌
都好意思投訴

差唔多成頁都話ajax好勁

荷蘭呢水後生都好撚勁
終於loop返去荷蘭

正話先話唔買依加又要買番

大家係咪錯重點

利狗係咁

跟開c朗

應該做俾49000睇

將功補過

對面出LKK

大奇蹟日

lead到4-0
睇下其他潛在對手都岩嘅

都贏咗啦 討論隔離勁敵好正常

Ajax半隊巴啦

巴晉級打利？

出埋山狗就傳扭射都有

係

吓?吹巴?

呢度先個個屌佢廢

換走福仔

波圖

下 我地foul

之前49000: 鈀同疤差唔多姐

收皮啦 49000

球証屌你老母 4424

比丹踢陣啦

球證

球證cls

ajax啲傳控勁到抽筋 啲短傳滲透勁過而家隊巴多多聲

過到利都贏左咁濟

好似係offside

真係4424幫到盡

Vidal來了

四強先主後客 要出局了

普巴舉手無人傳

對面狗嚟
咪整傷丹

維度出黎打狗

Vidal

維度爾打狗

Vidal 要戰鬥了

又係廢特新一代不死人

咁大獲

差唔多 咪又係輸

鏝都難打 到時佢地完咗英超就少咗好多變數

痴撚線吹so9

普狗斷腳？

出返口氣啦尖頭

華維迪今場轉死性
完全唔踢442

Vidal入黎打狗

維度

呢場球證好撚鳩
普巴上半場一張黃都無
下半場見巴贏緊咁多直情懶得吹想快D收工咁

4强會唔會巴對ajax呢

係就好睇了

vidal出黎打9fred啦

鏝贏到先講

利/波圖

Thank you 掌聲

定咗啦 對利

.....?

點對呀

叻仔

係咪又屌球證老母

強

Ajax差D 1:3

決賽先會打，有機會既話

阿積士打無美斯既巴應該完勝

有牌了

第n次啦 前鋒勁少少真係可以拎歐冠

49000仲易打過黄潛

neres

ajax 差Ｄ３比１

後生仔有火

蘇咬無波入發脾氣 衝過去咬球證啦

丹仔呢

on9球證

大想頭買咁5-0

比丹出嚟踩草啦屌

本身都唔想講你空難聯

但你今場踢撚到mma咁
好難唔講

朗臨尾兩分鐘大演帽子戲法神救

易打過候爾斯卡

比丹入黎爆下啦

so9係唔係腳痛? 行路屹下屹下咁

補時換入黎踩下草

Fuck off

兩球越位入波就OK

牙朗

Bin屍了大家準備好？

So做咩有黃？miss左

12碼啦 簡簡單單

諗到個性感後防對利狗迫搶就

丹

跟

鋼琴家入了

山神

10分鐘夠做啦

係咁 肥到跑唔郁

山狗

睇丹落場仲難過睇美隊hat trick

全能到仆街

鬧球證掛
好多球要吹都唔撚吹

回家了

山狗有掌聲

全能山狗

山狗要係魯營鏟草了

山神回歸

迷山黨

So9 :FUCK OFF

抵鬧喇

諗起開波個10分鐘對利應該輸左兩球

話說意假主場 個鏡頭角度好似睇緊90年代Ｄ英超咁。。。

熱烈歡迎咁款

換了

Dembele

彈琴時間

丹！

Sor

重演上年鏝對痢果野

全能到

古仔keep住

小丹

到我出場了

落左

原來係燈

逼咗全場甘勤力 都攰啦

十分鐘夠丹入波了

其實入四球已經晉到級

原來de ligt撼贏球王朗入頭鎚
真係好撚掂

cs可以串柒獌

祖記差2個penalty

1:3Ajax

Ajax3-1

山狗係咪俾25迫走

要守得住

1:3

吹走左?

bye c7

ajax 好波

收錢

恭喜Ajax

Ajx詐糊3：1😢

ajax好撚勁

VAR

88屍朗

今晚真係雙贏

ajax好勁

朗要失敗了

最記得山狗近距離揪入馬體會

隔離又睇var

吹走左
我朗反cup劇本

Offside , 1:2姐

唔計

屌

屌球證老母 咁都無黃

Ajax有越位咩

年年都係咁 真係悶

唔計都唔緊要啦的確係幾勁

var 睇睇

呢下都無黃?

可以過隔離睇牙朗越位入波了

young咁都無黃

so9係咪屌咗球證老母?

又冇牌真係冇得頂

正話先俾推跌自己友唔買

屌羊呢下又冇牌？

獌仲未有牌 cls

成班友仔 變ajax即討

咁都冇牌斷腳先有？

發覺最近幾季都會有隊黑馬入死強

英超球證嚟？

依度係唔係已經無人睇緊巴

死曼狗咁都無牌

蛆追和都出局啦

斷腳都未必有

球證唔記得帶黃牌

第一下越左

獌狗

波圖！

咁都唔洗俾牌

隔離精彩好多

So9癈到

C朗得個頭 頂極都唔入
根本只係弱化班Giroud

仆街！仲要cup到，後悔冇買ajax盤

兩邊都開住

專心睇巴

nowe可以雙開 兩部機睇緊

前鋒pk

樣衰版

我朗越位入一球再黑一球12碼就得了 輕鬆

美隊帽得唔得

格離仲激過今場

2:0之後即刻開隔離睇

因為依邊已經踢緊養生波

又唔好咁誇

ajax仲攻緊 祖狗dup哂皮

Ajax班後生真係好掂

下季散貨

入貨！入貨！

牙朗不嬲係屈嗰一下就搞掂 唔好咁老定

巴塞B隊

deligt

美斯心諗 果然踢人真係冇牌ga bor

每晉級一野
個個都賣貴10M 啦

美斯b

入左件啦已經

傳控分分鐘勁過巴

Ajax成隊好掂

De ligt依家分分鐘7-8千萬

美斯 hattrick pls

好彩買定de jong

荷蘭要回來了

決賽比迪莊屌打

睇上半場得啦

de ligt季尾要加價啦

degea呢場好廢

壞咗

如果熱狗出到線，玩下手Ajax入決賽

屌87分鐘斷網

牙so射術都無埋

SO9控波

估唔到loop返去荷蘭

蘇9

親手決賽贏巴
下季黎到面阻阻

第一下fake

達子神救

屌我個角細

達子

無80都未必買到

達神救

達仔

[推到完場] 祖雲達斯 對 阿積士 (巴區)

達

我愛達仔

達仔！

達 vs 全能神

贏到唔怕 下季帶巴贏多次

呢球難射，對面都迫到埋嚟

以為會失波

個龍

山狗幾FIT 呀

係咪達仔第一次救波

達gor上身

話左一早要出佢

山神差啲可以鏟草

all fake bar
讚咩達

救左幾下了

班獌撚仲話ddg勁過達子

山神呢下掂WO

山神放D波其實幾毒

陰功de gea 相形見絀

係咪49000 第一次中龍

世一龍ddg

贏緊波？
剷咩草？

啲人唔sick ball 講極唔聽

山幾勁

電棍上場

一出黎第一下吊入中間已經好靚

剷畀成日串佢啲獌睇

迪基亞

打破八強魔咒

想睇美隊帽

完

個個都想做波俾美斯戴帽

好多SICK波帝
岩岩就有個4強對AJAX

美斯無得帶帽

差d戴帽

準備bin c 了

VAR penalty check

最後射得太正中

獌聯正式出局

49000廢撚到 仲係到串柒柒

冇事

牙朗劇本

終於入到四強

完！

今日兩場波都好正值得睇

好多年未入過

各位手足are u ready

又補時熱血反cup

實有架wo

im ready im ready

點解無左既

no pen

喂，以下開放ajax支持區

Molamola

輕鬆4強

I am ready

屌冇得屈12碼

唔俾pen我朗點反cup呀 on9球証

巴對AJAX了

我巴歐聯冠軍

屍柒返歸食薯片啦！

不過呢球真係似12m多d blind成隻手伸哂

四強見

我都覺

佢應該都無乜所謂, 隊波贏就好

有打中咩 似中身

C朗開始發脾氣

朗迷最黑暗一夜

牙朗熱血攔截

阿朗鏟9人

c7

Ajax 搞掂

有冇C朗都係輸俾阿積士

巴唔係對利咩

ajax對拜皇祖六場不敗

88朗

8朗

今晚巴迷是幸福的

決實

Ajax 好勁

牙朗啲鬥心

疤迷瘋狂打J了

輸咗場俾蝗

冇左黑哨

今晚真係

失敗朗

咩啊，唔係主場輸2-1俾蝗咩？

啲眼神呢

C朗

波台暴動

牙朗bb

走啦
返曼啦你

牙朗咸了